［考古］究竟係幾時開始凍飲要加錢轉？

70年代開始

咁就完左個post?

啲冰值唔值兩蚊